天水圍天澤邨有人從高處墮下死亡 警方相信無可疑

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

推

有人大叫死黑警 然後一聲巨響就靜左

應該唔係我睇返tg channel，個到街坊話聽唔到任何人講野bo

工業意外

我都係睇連登post講
新聞話相信係搭棚工人 但現場又冇棚架？

Push

我睇天水圍哨站不過佢都有好多疑點（e.g.佢唔係搭棚工人，咁點入工地？）家屬好似6:00鐘左右去左收屍，暫時都唔鼓吹查案住

推！